火影其實根本冇壞人

黑絕—想復活自己老母

斑—創造一個理想嘅世界

帶土—創造一個理想（有琳）嘅世界

輝夜—攞返屬於自己嘅嘢

長門—收集尾獸 以一個人嘅力量震懾忍界實現和平

大蛇丸—致力於研究實驗

藥師兜—尋找自己嘅價值

鼬—唔使講直頭係好人添

仲有冇

團藏

狗嚟

日斬係喺陽光之下為條村付出嘅人
團藏係喺黑暗中實現和平嘅無名者

火影世界第一

呢啲只係佢地做”壞事”嘅原因，唔代表佢唔係壞人喎

咁個出發點或者動機唔壞

角都

角都飛段

淨係濫殺人都夠壞啦 大蛇丸都叫唔壞 長門滅村又唔壞

有血有肉既壞人先好睇

條村嘅垃圾高層搞到佢變到咁樣

角都都係做生意，搵啖飯食姐
飛段比人洗咗腦唔計啦

想獲得更強嘅力量

同依家啲科學研究一樣都係要死下人

長門希望實現和平 最尾都復活返啲人

kisame

你咁講毛魔都唔係壞人

迷惘之中希望想尋找自己嘅價值

蠍都起馬殺左500+人做手辦 咁都唔壞

中共點同火影比 毛魔 泯滅人性

照你咁講，咁共產黨同五毛愛國支那黨裡面都無壞人喇

無事了，火影撚已原諒支那人了

冇老豆老母

內心嘅寂寞 佢只係想搵返佢屬於自己嘅藝術

中共都係做生意，搵啖飯食姐

「搵食姐」

駁唔到，盡咗力了

秒

依家先知？

入黎就係想講佢

係，穩固統治，實現和平，所以呢個世界冇壞人，只有利益衝突，哈哈

此post已完

記得依條友係動畫原創劇情入面有背景故事話本身已經係仆街黎但係因為三代唔比佢做老師所以先偷捲軸

無父無母大撚曬？寂寞大撚曬？

任何一個現實的變態殺人狂都會搵到類似的理由

任何搶劫犯都係搵食，任何強姦犯都係尋求內心滿足

不如你講下覺得現實/其他作品中有邊個係所謂的壞人

火影唯一壞人
水木老師

毛魔想建立一個更好既中國

你咁講 黑太陽個啲又係咪好人

冇嘴遁佢點復活人呀 自來也呢？
佢最多係叫知錯能改

追求藝術

目的實現和平 用錯方式

奧巴馬幫中國都係為咗世界和平
拜拜屌細路女都只不過係愛

有無一次過食兩支煙？

中共都係想統一銀河系啫

好人
因為令嗚人 學識影分身

係咪認真左

不嬲呢個世界都冇所謂好人壞人 只有利益

叧一種意義上嘅唯一清泉

全世界所有邪惡同災難都係源自於偉大既理想
希特拉都有佢屠殺猶太人都係為左光復德國

行動背後動機唔係重要，你會唔會用過份極端手法去達成你心目中既理想先至係重點

只有煩膠中二病家族
仲要扮感動

毛澤東好人黎架
知道支那人嘅禍害
憑一己之力消滅左好多

我要殺咗五影

黃師虎：不過大家亦都唔駛咁傷心，因為基本上呢，我老豆係一個仆街黎，
佢打劫殺人強姦無所不為，咁佢死左呢，我覺得都係社會之福黎。
眾人拍手：咁就好啦！好野！
黃師虎：不過…我老豆其實真係好錫我，佢打劫銀行呢，其實都係想買架玩具車俾我，
殺人係因為有條友話我唔靚仔，強姦婦女係因為我同佢講我想要個妹。
唉…我………我老豆真係一個慈父黎ga。
眾人即刻起度苦喊

照你咁講唔止火影無壞人直頭呢個世界都無壞人

照你咁解釋，黑警/689/777都唔係壞人

討論下 麻煩認真撚神威返出去

觀點與角度

屌你大蛇丸你都可以用一句致力於研究實驗就知樓主有幾撚on9

大蛇丸咁都唔係

你句野都係中性
但佢行為係壞

On9 林鄭都係為左中共 黑狗都係為左佢地眼中嘅止暴 同佳都係因為帶綠帽 咁佢地壞唔壞

你個腦壞左啦

咪係囉，樓主咁講，套套嘢都冇壞人
嗰個壞人都覺得自己做嘅嘢係啱㗎啦
不如樓主講一套真係有壞人嘅戲俾我睇吓

又討論下 又認真撚出返去

臨床實驗 死人在所難免

睇佢講d野就知佢on9啦

冇壞人，只有溝唔到女主角嘅男主角

斑個種「壞」反而最有說服力

照你咁講嗚門仲唔係壞人
佢阻止哂呢班人實現佢地既夢想
然後當佢地係踏腳石自己做左火影

白眼女自動波幾撚正

不管你變成什麼樣子，我都會一直深愛著你

照你咁講，林鄭都係好人啦

有
卡多
秒

三代囉 唔話俾村民聽鳴門係四代個仔

陽光之下實現敗壞殘酷政策嘅冚家剷
咁都係好人

小櫻（臭雞）

唔好講現實, 可唔可以討論下火影以外有咩動漫人物係壞人先

吊咁黑警打人想升職養屋企就唔係壞人？方法壞佢就係壞人

豬鹿蝶個老師最撚壞

雖然佢話唔講出去係想保護佢
但都唔係仆街到扔低人地自己住餐餐食杯麵咁撚含家產啦

咁講嘅 其實呢個世界都冇壞人

搵食

佢嘅訴求係返工

bully樓豬咪係做善事囉

佢有同佢食魚

林鄭呢？
愛國無罪

共產黨夠想復興中國

這次我沒有欺騙你
不管你變成什麼樣子，我都會一直深愛著你

幼兒向卡通片邊到會有壞人

唔關認唔認真事
而係你有冇代入過火影嘅角色？
有冇尊重過入面嘅角色？
壞人會唔會覺得自己係壞人？
大家只會當敵人係壞人
你站喺上帝視角咁話火影無壞人
其實好唔尊重火影入面嘅角色
好唔尊重嗰啲因為某啲人用錯嘅方式追求自己目的而死嘅人

唔係有原因就唔係壞人wo ching

現實世界都係

林鄭都係為左香港好

哭撚左

啱呀，冇毛毛，邊有宜家繁華昌盛的中國，接近統一世界的中國

我窮我要搵錢但搵錢方法唔岩姐 我去打劫 咁我都唔係壞人黎架 咁都得咁依個世界真係冇咩壞人

樓主幾多歲

佢走去坐監嗰陣，搵咗兩個茂利同自己用失敗版咒印逃獄去自己條女屋企，無耐俾人打返入去坐監之後，最後伊留卡順勢食佢條女

佢都係為咗木葉姐

頭先比會員用咗伊邪那美 我依家認清左自己了

你咁講好多動漫都冇壞人

凱婷食2支煙已經比話壞
你同我講無壞人？

石修

歪理撚

你都on9，食2支代表咩？代表有消費能力！直接推動香港經濟發展

我都有睇動畫版
但完全唔記得有你講既劇情

帶土 殺其他人可以 殺死對佢最好嘅老師同埋師母 直接搞到鳴仔冇哂童年 如果無卡卡西 自來也同埋伊魯卡 鳴仔都只會變成第二個帶土 好難接受到佢洗白

世界既錯

琴晚先重睇完呢幾集 每次睇都喊到仆街

其實火影下下都滅自己恩師，親人，然後講到幾偉大，教壞細佬，唔可取，鬼滅世界第一

但佢最後動咗私心，為咗自己可以上位不惜犧牲木葉，喺培恩一戰hold住暗部唔出兵，為嘅就係迫鋼手落台。(雖然就算出咗兵結果都唔會有咩分別)

pin this此po已完

個個壞人都有理由

要變就變？就咁離開唔得嘅 一定要周圍殺人 仲加入邪惡組織？依啲嘢無人迫佢做㗎 戇鳩

丁蟹

習近平 想中國強大

佐助，女人都拮

樓主根本假膠嚟

變壞個啲就話有原因 咩想變強 想和平

屌你老母 睇一個人壞唔壞係睇佢實現目標嘅過程之嘛

長門咁都唔壞 係打木葉之前佢殺咗幾多人？唔通啲人知道佢係為和平就願諒佢？依家死個個又唔係長門

本來個世界就係咁，係以前D電影/動畫太簡單。
超人打怪獸，怪獸冇原因地踩爛晒D樓。壞人又唔知點解要統治世界

正義嘅相反係另一種正義

我老豆其實真係好錫我，佢打劫銀行呢，其實都係想買架玩具車俾我，

殺人係因為有條友話我唔靚仔，強姦婦女係因為我同佢講我想要個妹。

唉…我………我老豆真係一個慈父黎ga。

飛段、角都已經係仆街黎

同意
淨係講大蛇丸嘅道德底線已經低過正常人好多
就算佢嘅遠見同目的都係好
但係的確係做殺人放火嘅壞人

同情

姐係壞人啦

但高層都唔係壞人 只係為條村好

如果為左達成自己既欲望就唔算壞人 咁而個世界係唔會有壞人
無欲望既人會廢人化會死

真係正仆街黎
就係因為自己無左琳
就走去周圍加害D當初無害佢 或者對佢好既人

駁唔到

剷除咗一個本身為條村好嘅人

希特拉都係為德國人着想

渣ga

香港人 - 想拎返本應有嘅野

最錯根本就係當初輝夜鍾意個個傻閪 中出完人就唔要人

中國共產黨－為人民服務

三代
條廢老打九尾唔用屍鬼封盡 推個後生去死

黑暗兵法你識條春咩

現實嘅壞人都一樣個個背後有故事

寫得衰、人物唔立體嘅故事
往往唔會交代啲大boss點解要害人
火影寫得好就在於每個人都寫到有人性 有感情
每個人都為咗自己鍾意嘅人 鍾意嘅嘢堅持所信嘅正義

動畫原創 147話左右 好似係

係分左佢釣果條魚嚟食

最撚垃圾就係呢條友
咁多隻眼,咁老既戰鬥經驗係度曬哂d命,唯一一個臨尾想洗白既角色無感動到

站係壞人角度黎講
所有主角都係壞人

On9 logic

我去打劫係為左自己同屋企人生活可以更好

黑警殺人都係為左維繫社會安寧同被政治迫害

kisame最尾犧牲自己保護同伴資訊同送情報wow

木葉崩潰都係冇出現過,而且曾經暗殺三代
佢只係識美化自己行為既垃圾

團藏垃圾到9成火影悲劇都係因為佢而起

樓豬眼中呢個世界根本冇壞人

佢算唔算單純壞人

點整

小南啊

Uchiha班mk
同日向班食古不化

有冇壞人我唔知，剩係知樓主個腦壞左

ching係咪跳曬第一次終結谷戰之後啲原創

飛段

有冇人記得

班
帶土
長門

3個理念係點?

我睇動畫嘅
依希記得 3個好似 但係又唔同

動畫冇睇到咁後
一開睇睇到追佐助就轉左睇漫畫

佢追求《知識》
講個佢想學晒世上所有 忍術
但係一世人太短
所以要追求《永生》先有條件

問題嚟嗱
其實 蠍吖 角都吖 穢土轉生吖
呢啲根本《永生》嚟

佢有唔學呢幾樣

團藏自私撚

點為之壞？觀點與角度

佢唔殺曬成族人遲下木葉內戰死既人仲多
咁係trolley problem負責決定拉唔拉手制既算唔算係壞人

火影真係 王道漫 革命嚟

*
竟然講 宇治波家族 同 木葉村
咁黑暗嘅政治學
**
仲有敵人唔係 on99 統治世界
個個都有理念
***
打贏敵人唔係靠武力
而係靠把口

請記住
呢套嘢係 王道漫 嚟
係 0X年代出現 真係革命

最後講一句
火影五國 世界第一

鬼滅都係冇壞人

親生仔 理念係

一係 宇治波家族死
一係 成個木葉滅村

客觀睇到事實
緊係揀 宇治波家族死

因為親生仔非凡人
細細個明呢個道理
當初我睇都覺得好夾硬

但睇完 親生仔•真傳
就會覺得親生仔好有說服力

其實任何嘅 理念/劇情
真係要多啲篇幅去描寫
就會差好遠

警察都唔係壞人來㗎，佢地都係賺錢養家姐

千代親口講佢壞

元朗黑衣人都係保家衛國唧

咁中共都係想全球人類均富姐

證明迷火影既都係傻傻地

相比之下 斑好帶土好多 帶土係典型反社會人格 血之霧忍又係佢搞 都幾撚乞人憎
斑反而一直都係咁我行我素 型好多又有理想 雖然都係癲佬

林鄭個初心

高質回覆

咁牙佳都唔係好壞啫，動機係俾人戴綠帽

Wfc

Joker

中共都唔係壞人 佢地想用一黨之力實現世界和平

突破盲腸

全套火影佢同團藏食晒所有鑊

即刻駁嘴

斑係創立木葉個個
到後面宇智波同柱間都反佢
絕對有權「壞」

不過又咁講
如果唔係佢帶土都唔會咁仆街

駁唔到
成套野帶出靠老豆再加D努力先成功
唔明有咩咁吸引

火影寫政治堅係寫得好

一個謀財一個害命

咁所有野都係觀點與角度姐

只能講, 斑同帶土都係好典型既宇智波
宇智波都係好有「愛」既人, 感情極豐富
愛得愈深, 恨得愈深

做乜鳩最近咁撚多火影post

林過雲 - 殺人為人體構造研究，好學不倦

維尼只係想強起來

竟然有人仲記得佢

從結果論佢保住下屬性命

個個奸角都有佢心目中嘅大義 咁刁近平 林奠都唔係壞人啦 只係想創造自己心目中嘅理想世界(反烏托邦)

角都飛段雖一個謀財一個害命
但其實角都唔係好壞
佢比人水去做不可能任務 都冇抗命
而係任務失敗後 加上仲要比村人背叛
先做成佢任何人都唔信 只信錢

反而飛段就係壞 但真嚴格係佢宗教壞
因為佢宗教係邪教 而佢就係忠於自己宗教

咁套套都冇

話時話 嗰陣講到影分身係禁術 唔係個個識
鳴人都要偷卷軸先學識
因乜解究去到後期 啲路人樣嘅二打六都識

咁印度男人強制屌d岩岩出世既女性嬰兒
1歲-4歲女童都有新聞
想知乜野理由

金銀角
迪達拉算唔算 發動恐淨係因為為左藝術

恐襲

係囉
所以不如定義一下咩係壞先
共產主義都有佢價值㗎
如果係在上位者真係可以連自己嘅產都共埋

影分身術=/=多重影分身術

咁講飛段都係傳教啫
唔係壞人啦嘛
樓主你似乎係畀到個理由件壞事所以合理化個惡行同程淡化個程度

多重影分身先係禁術 普通影分身小學雞嗰時都有教

純粹係影分身會平均分本體啲chakra，分太多嘅話本體太少chakra會有生命危險先係禁術，同難度/威力無關所以其實上忍大部分人識控就無事

應該調轉
佢加入個教就係想殺人
而殺人係維持佢不死嘅能力
所以佢絕對係壞人

再講
呢個世界有樣嘢叫不擇手段
你想完成一樣嘢
你有好多方法
失去雙親寂寞嘅可以擁抱祖母或者溝女
想滅戰可以用其他方法(雖然我諗唔到點完全反戰)
但長門個諗法一定係錯
1)讓世界感受痛苦可以止戰
咁WW1 WW2呢？
夠痛未？
2)當你WORK嘅
係咪每10年搞一次？
3)邊個執行
4)所謂大義要屠殺人民
憑咩叫義?

係木葉既dark knight

好撚on9

長門諗住收集晒啲尾獸 邊個想開戰就炸鳩佢
咁仲有邊個敢諗撩人開戰

佢真係當自己神
永生呀佢？
佢都有個人情緒而針鳩木葉(臨走炸木葉)
佢真係可以中立純粹地反戰?
睇唔到

你點整的

笑撚死

好正

駁你都廢時
翻去睇鬼滅啦

咁似鬼滅啲鬼咁既

佢個concept同佐助應該差唔多
將自己成為全世界嘅共同敵人
咁樣五忍村先會齊心合作
但係問題係佢冇永生
同埋佢嘅力量唔會夠五忍村打

我贊同無限月讀的

佢仆街得比帶土好
起碼佢真心每步棋都係成功接近目的
帶土搞血霧真心cls
搞完都係覺得wtf?

神父

同佢玩死長門一樣
都係想試人性同證明佢嘅諗法同目標係正確

火影撚真係寧捨多弱智

利申: 火影撚

撳錯負評

再不斬都係想話比人聽佢把刀有幾大把幾型姐
咁都要死

黑警目的係止暴制亂 所以打鳩所有示威者
係好人黎

長門個套思想係自己做好人衰過
同埋用恐怖主義為雨忍帶來和平之後得返黎
都幾有說服力既

但之後帶土就變咗好撚無聊
人格塑造唔夠
好似淨係為條女咁
同埋佢做啲嘢癲過長門好撚多

呢個角色由黑化到最後洗白我都無咩感覺

最理性應該係二代
搞得起木葉同時意識到宇智波既危險
但同時都會重用宇智波人

不過最後俾三代同團藏搞「鍋」晒
綱手上位先好返啲

長門嗰套係以宗教行獨裁主義
佢喺雨忍村打壓異己同鎖國
又講到信佢哋有幸福(例如掛天使摺紙)
所以唔完全係想做壞人
而係以神一般完美同無可匹敵嘅存在去壓制人民
亦都因為咁佢要絕對嘅力量
避免人民成功反抗
亦都因為係神
所以先有絕對嘅力量

帶土係反社會人格
單純因為無咗條女就覺得呢個世界無價值
再喺唔同地方破壞合理化自己

但其實柱間/鳴仔個種天真爛漫意思都係靠絕對嘅力量先行到

係
只係佢兩個以德服人

唔係火影fans, 但一睇個樣都知佢係邊個

係
只要有利益
根本無可能無戰爭
程度問題咋嘛
另外鳴仔根本答唔到點樣消除仇恨

同埋要有人做dirty work (二代/佐助)

咁淋病都唔係壞人啦

火影真係好好睇

火影post多就不嬲，之前仲癲，多到比動漫台其他人屌不如開個火影台

個個壞人都覺得自己理所當然啦，手法正唔正確先

佐助
細個佐助->殺佢呀哥報仇
大個前期->都係殺佢呀哥
大個中期->呀哥死左就話要搵迫害呀哥嘅人報仇都係殺人
大個後期->殺死班再殺埋嗚門 自己統治世界

照樓主諗法咁講
佐助由頭到尾都係壞人
不過靚仔又主角

依照你嘅邏輯咁林鄭都唔係壞人啦

因為火影世界第一

小學雞教嘅係分身術
無實體架

一樣都係要全人類中幻想之後世界和平冇戰爭

咁樣林鄭中国都可以比你坳返生

認真少少打佐助都死撚梗
玩野玩到最後先知出事

痴撚線

唔會啦 帶土係埋度 鋪定哂線要佢死

認真 我唔記得..乜水黎

就係負責做衰人既角色保護好基友三代目條村

最尾團藏回憶個時講得咁白

黑警都係好人啦屌你，比政治黑暗操縱身不由己，直頭成場運動最可憐既人。
結論：樓主包拗頸

小偷都係話無錢生活 所以做壞事

駁唔刀

四季

樓豬同比正皮果班都無腦+on99
你咁樣睇更係無壞人啦
但佢地既目標中間死左幾多人?
連登仔真係睇表面

一開波呃鳩鳴門既奸角

都滅撚咗族，你話好返咪好返囉

殺再不斬果班人呢? 顧用忍者暗殺
銀角金角 又唔壞?

斑先生厲害多了！ 強多了！！
斑先生他沒有輸！！
沒有讓任何人死掉！！
斑先生戰鬥到了最後！！ 守護到了最後！！
是你輸了！！
斑先生才是勝者！！

其實佢都好意思做老師 咁撚廢